全港延到四月二十號復課［屌奶星］

有無學生係度
好想翻學呀

屌

好想快啲返學

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

好想屌女同學呀呀

...

爽

好嚴重

牛丸？

lol重點係咁咩

等睇繼續冧莊到五月十八日復課

3月中 ➡️ 4月中

睇黎好大鑊🙄

痴線...

係屋企成個幾月

咁停法，暑假9成無得放，復課之後一路返到新學年...

真係毒步天下

死啦屌

還我暑假，屌你老母
日日禁撚熱仲要行路返學命都短幾年

我地老師都係 教書勁頹廢

？？？

純情女同學

我冇得屌

我學校取消咗暑假呀

又話受控
受嚴密監控

超越當年沙士

沙士停咗幾耐？

依家咁放已經多過暑假喇
仲邊撚度有暑假

是咪on9

中間有個復活假 唔計復活 其實都係再多左兩星期

望下都好吖 好耐冇同雌性對話

59日

收皮啦受控

等食負皮啦

好似都係50幾日

返學就會爆發

Fuck fuck

Online teaching先發現原來對住老師真人係正好多

咩事

屌暑假無左
啲中五今年嚴重落後就上中六
然後dse
俾著你係佢哋 你想唔想返學？

唔緊要俾心機讀書啦
無返學咁耐
今年書展動漫節終於唔使迫

老師網上教學拍片拍到變kol

毒哥都唔識好打極有限

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

學生中招係咪學校賠？

打工仔條命就係屎？要復工？

未返學不如試下幫手足online 補習？

急招補習義師幫手足！

[因應武漢肺炎 學生或會online 形式補習］

「你發夢 我補習」義補計劃
就黎考DSE，亦愈黎愈多因為參與運動而犧牲左學業嘅學生手足搵我哋平台求助

最新受助學生數字已超過300！但我哋嘅義師數量真係嚴重不足，特別新界區嗌哂救命

希望各位在讀大學生/ 教育界人士/ 讀書叻叻豬嘅連登兒女幫幫手！
行唔到上前線，都起碼救下啲學生

詳情:
[你發夢 我補習]我既願望就係入大學既全部係手足

係呀其實好唔安全

你個名

咁嘅話學校可能暑假補課

想快啲返啫 又唔係呼籲教育局復課嘅

直情無埋暑假啦

唔想翻學 但唔想冇咗個暑假

係咁㗎啦個政府

梗係唔翻
當年考都係自修
操PP

其實主要問題係要補課
所有野都好似推遲左好多咁

沙士時

中學係一星期 only

停課咁多時間直接上佢屋企啦
你平時一路聽阿sir 9up一路扑咩？

依家先知？

有啲真係連嘢都未教曬

我都係問邊個負責姐

用zoom記得關cam同咪

我想講我地老師得一個星期暑假，學校唔係唸住連呢個星期都唔比我地放呀

小學放多啲 但中學 1星期

ok

老師又贏

有得hea好hea啦 要返工好慘

依家係學生同老師都辛苦
只不過我覺得老師真係辛苦啲嘅...

其實可以取消暑假？
而家都放左咁耐
要追返進度

退學費未

上下校園台學下野
你咩科先
可能我係文科啦有得自己睇

其實做lab 果d 要點搞

一唔返學成個人頹晒
作息又唔定時
好想返學阿

有
大學生表示好想番學
一係就退學費 屌你老母

一hea未來自己辛苦呀
btw加油

應該取消硬啦

我平時自己打飛機

當年幼稚園停左成個學期

唔會退啦

唔會推遲㗎喇 想冇暑假放咩

5月18仲覆咩課 等放暑假啦

bafs econ

拍片

格離po講咗唔洗延期暑假喎

晚晚三四點先訓

Econ自己睇都得啦

關學校咩事？
係都教育局負責

呢條友好危險

即係學生唔洗做

小學個陣我係先自行停課
加埋應該都一兩個月 唔係好記得嚕

其實依家咁樣停都已經長過暑假

學校無反抗， 附和教育局

認真咩
咁進度一定追唔到

冇畢業禮
利申 記憶模糊

教育局理撚得你

真，因為港共源頭根本無控制，根本只會長期不斷延續

屌 dse條curve
成績大退步

420 skr skr

skr乜春

已經當放緊

又唔撚封關 on9

錯啦
大把學校日操夜操緊

姐係成個下學期都唔洗返

係呀

想問中小學有冇online上堂

日日做緊20份網上功課

毒步巴已經開始有精神病

老師慘豬
而家都要教書做野
又冇左個暑假

佢應該好大年紀架啦

冇暑假了

中學有

一直都有
毒到cls

咁撚慘我都無咁多

agger 老師最大輸家

班狗官一早封關咪無事囉

暑假搞得掂再討論

諗起七八月每日三十幾度上pe堂

直接放暑假算啦

不如全港留級算

笑到仆街

佢哋識咁諗 就唔係狗官喇

中暑

2020dse
相信好多應屆考生已經好激動
剛才記者招待會重點如下
1.延至最早4月20日復課
2.中學文憑試如期進行
好！大點見到最早4月20日復課可能好開心，但係同時亦都有幾萬個中六學生會唔開心。
首先教育局提出方案一方案二，完全係冇向大眾學生提出諮詢。魯莽決定方案一，完全無視學生的意見及健康問題，武漢肺炎疫情在香港仍然肆虐，每日都有個案發生。香港政府呼籲市民減少社群接觸，卻要幾萬個中六學生堅持考試。再加上有咩理由其他學生停課而中六學生要持續考試，對中六學生有極不公平對待現象。
另外，教育局指出考生必須攜帶口罩進行考試。相信大家經過呢幾個月都知道長期戴住口罩會令到耳仔有不適感覺出現，係考試嘅期間出現耳仔不適係嚴重影響左考生嘅考試狀態。加上，教育局改變考試地點為課室進行，冇準確交代一個課室要坐幾多人，就我所知一個課室最多可坐30人，就當佢一個課室最多做15人，因為考生座位要相隔一米。喺課室考試要同10幾個人係一間幾百尺嘅房裏面仲要係兩小時，極容易發生交叉感染更加容易令到疫情進一步爆發或學生容易染上武漢肺炎，根據衛生局武漢肺炎潛伏期最長為24天，考生可能仍然處於潛伏期沒有病徵出現，容易成為隱形病人於考場內成為病毒傳播者。
總結，教育局漠視學生意見，直接忽略重要持份者。沒有重視中6學生身體健康問題。
置頂唔該

繼續電子學習

毒步天下

做補習冇工開冇糧出
等死

好耐之前已經block9咗佢，我諗佢係可以歸類於精神失常果類

唔好扮勤力

毒撚台台主

唔洗返學先扑多左
佢屋企人一返工就上去
停左咁耐 而家食緊3條女

仆街正苦，早啲封關咪唔使停咁耐

420

屌，過年前差少少就溝到隔離位條女
而家冇啦，咁耐冇得見都唔知會唔會比人食咗

又要Take home assignment 當Midterm? 屌唒教育局老母

Tvb講到1999

pinned

笑死

搵過第二份做住先

長期戴口罩令耳仔不適
戴幾個鐘有幾長期呀

咪係 同哩樣係好minor既事⋯諗都諗個好啲既理由啦

2020年基本上無返過學咁
DSE學生自修真係夠咩

[行動POST] 2月29日「疫症當前 警暴蔓延」831半周年網上集會

由出門口開始計

屌到時可能全港中小學生一齊留班讀多年呢
利申 鳩up

其實唔夠

有得諗喎

一次過考幾粒鐘夠辛苦啦, 不如每考半粒鐘就休息一個鐘??

唔洗返學既時候成班已經換左起碼四五次對手咁玩了
乜成班都玩既時候你無份咩?

同工揮手
今日試做group discussion，好難，好辛苦啊！！

同學你咁樣去考卷三死緊

都要睇教育局會唔會咁做先啦，不過應該冇可能

高登攞定位巴打

睇完之後決定unpin

唔返學但照考文憑咩玩法

繼承左佢嘅精神

驚乜
成個暑假有排你返
暑假取消得

直接順勢取消埋暑假，唔比中學雞7，8月份出黎發夢

大學洗唔洗翻

唔封關...

大學唔知點呢

仲有兩個月！

考乜卷佢都死，帶口罩呢d少少影響係要適應到
同埋佢d老師無提過佢唔好長期係自修室呢d絕對寧靜既地方做卷咩?
熟習下係有少少嘈音底下做卷，因為試場未必比到一個100%舒服既環境你1
我當年考個時隔離真係有少少鑽野聲，咪一樣要照考
你投訴佢會理你咩
而家開始熟習下帶口罩做卷差唔多

照出屌你老母

根本就控制唔到 愈爆愈大

柒頭政府

收聲啦屌你老母！又話想攬炒！

返學想打風黑雨
放假想返學

羅定偉巴打

學生妹！ 好懷念果陣屌著住校服新法妹！

係咁矛盾

派到每人每日一個口罩比學生先好出來講野啦 垃圾政府

仲有得復咩

420係國際大麻日，421先復課

..... 睇校歴表啦，包埋Easter
實際係一樣延後兩星期

四月之後, 再二個月係612週年, 靠哂佢地

+1

毒步勁煩

你嘅損失

暑假唔係不嬲都要補咩

佢應該通常靠自我補完

退學費 比成幾萬 都冇得用啲設施

話有口罩多送上門咪得

我就覺得唔樂觀，56日前好多都仲講話「信政府唔怕！」

大家又點可能估得到55日後會爆成點

應該越黎越嚴重

大家都放咗個焦點係戴口罩考試
我承認呢個理據可能有少少戇鳩
不過疫情未受控制之下考試仍然有可能影響學生嘅身體健康問題

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

屌 好撚憎onnine teaching

沒有最差，只有更差
到咗今日兩地政權仲繼續隱瞞真相，同時拉攏世衞去調低實際危險性所以先導致今日意大利、南韓疫情暴發
我預測暑假前都無法完全復課

agger好撚唔方便

既然721都有人預言
當美心講過要放棄兩代人
咁仲有咩地方好得過考場

叫啲同年紀既女同事著返套校服返工比你幻想下

條友真係痴線架喎

至少到七月

做乜撚
我好開心wor溫少陣書
仲有其他年級停課有幾唔公平
佢地停課我地考場咪少啲人囉

冇18以下喎

420 69 666

4月開到先啦

哦

咁要fbi

毒巴

辛苦你地啦
利申考生

加油啦你地

冇得出街睇學生妹

懷疑林奠想你停課停到個暑假都冇咗

等你班𡃁仔冇得出嚟搞事

真係on99 學生4月翻學 打工仔下星期全面復工 個個有工人咩 鄧我班同事慘

而家落公園得返D阿婆喺度

屌你老母我都唔想返學呀

利申 外國讀書

真

照出囉屌

外國咪好
好過我地呢個教育局

我本來都係今年考DSE

復課就推遲
DSE就照考

呢個真心弱智
中六就唔係學生？

中五既開始好做paper啦
操fit自己身體

睇黎你個腦嘅問題都唔細。

教育局話暑假照放 不過學校可自行決定補唔補課

咪ON9 啦，諗都諗到專心唔到好難做

行申同行

Tegridy Weed!!!

fced

你係咪on9

屌個陣沙士都係停咗陣就復課

諗下全班食飯都要除口罩
仲要啲小學生好污糟

唔返學點cow女
我想換女呀

教畜發達啦。

去武漢搵女

想返學去台灣

想吓好喇

4月都未必得

分分鐘下學期開學先得

班學生真係好 9月返學返到12月尾就完左個學期

收到！

巴打係羅定偉

same

唔係

唔係呀 我見好多行下山掉下垃圾又一日

其實唔係老細要求，而係做class work唔可以吓吓學生自己一個做，而且我一條友都講唔到一個鐘。我問問題，亦好難20個人一齊答，又見唔到佢地舉手之類。所以小組討論好重要...

補充一句，仲要成日走入佢地個chatroom睇吓係咪做緊正經嘢...

我試多幾日睇吓點，再唔得，就叫佢打落Google Doc算

返學就中武漢肺炎。

講到d 老師好撚慘咁。。。唔洗返有錢出真係好撚慘

即係冇得放

全港中小學重讀一年嘅機會大唔大？
就算剝奪啲細路嘅暑假都一定好難追返進度，尤其係升中一嗰啲

教育局：唔啊，吹咩？我話鳩知你哋閪痛吖

居然重有人記得羅定偉佢好似冇過嚟
btw留名睇4月都開唔到 一開啲大陸仔又返學實大爆發